想知浮雲(真毒)條傻閪死咗去邊？

想睇浮哥繼續扮慘溝女
四圍打埋啲柒嘢懶搞笑

似係俾迷xxxxxx𣄃死咗

未出手

有冇日日喺到浮哥浮哥嘅同黨知道

奶緊西

邊個比佢奶

唔知邊個女會然

笑死

講真我想比佢奶

讀讀比佢奶過？

我唔係妹豬

浮雲哥去左邊

米能拉啦
快幫推

溝緊女

有你哋咪得

想溝女了

堡主

你唔係同女出去咩

糖

邊有女

死得期所

嗰個唔岩咩

估唔到你比雲狗

死得好

都未有

臭讀你幾時同我食飯

食咩

人狗不能共處

唔係有個住附近？

明明冇

小拳石

我諗多左

明顯上淘寶買acc
然後比賣家用忘記密碼沒收返acc

一人少句

成日都咁樣 真係冇

樓主pin this

屌佢老浮

又幾撚似

餃 糖醋魚 小拳石

唔係

熱b

咁係咩

username黎

但樣都似